IG蛋糕"黃店"cps.cakes 千其唔好幫襯!! (2)

原文：

IG: @cps.cakes 千其唔好幫襯 長文慎入
(如果唔想睇 唔好幫襯就ok)
唔想毀咗個生日真係唔好買呢間黑店！

成個蛋糕融哂佢仲覺得自己無責任 仲要漏蠟燭

事緣我朋友18歲生日，我辛辛苦苦準備18份禮物，訂花訂氣球訂cake topper，最後竟然毀咗喺個蛋糕手上。

首先，呢間蛋糕店完全無事先講過一定要有保溫袋+乾冰，咁我又唔係整蛋糕嘅人，我根本唔知道個蛋糕嘅材料有幾易融，店家卻強調自己講過要有呢兩樣野，但其實明明只係講過加45蚊可以有保溫袋連乾冰，咁我查詢後發現我家有保溫袋了，我為什麼要花45蚊再買一個？為什麼乾冰不可以分開買？(店家沒回應此問題)

而且，店家只有喺10月12日兩度提過乾冰，一次係講45蚊有保溫袋連乾冰，一次係講過往有客人都係住天水圍，試過有保溫袋連乾冰無事。我落單10月31日時，佢已經只係問需要加購保溫袋與否，咁我有了就當然不用吧！我便回覆我家有保溫袋所以不用了。結果最後整個蛋糕融了。

店家嘅回覆入面，
仲要將 "妳需要加購保溫袋嗎？" 講成 "再次建議過貴客加購或自備"保溫袋連乾冰"
同埋
將 "我家有保溫袋了" 模糊化成 "我家有了不需要"
尼掩飾自己嘅過錯
如果行得正企得正點解要偷改字眼？

由始至終我只提及過我自備保溫袋，我根本唔知道無乾冰會融，亦從沒講過我家有乾冰，由頭到尾我只講過我有保溫袋，店家其後追問再問要不要保溫袋，我當然説不需要，其實如果無保溫袋同乾冰係會融，咁店家係有責任要講明吧？並非只提及"過往有客人有保溫袋同乾冰無事"，同埋應該比客人選擇只加購乾冰，而唔係45蚊要哂兩樣野，咁我有保溫袋我點解要加45蚊再買一過喎？

作為賣蛋糕嘅店家，唔係賣咗拎咗錢就算吧？不用確保顧客拎回家的過程不會融的嗎？我又不知道你蛋糕怎麼整的，點知個蛋糕入面咁少海綿蛋糕，成個都係cream咁濟，咁鬼易融呀？明知自己個蛋糕比一般蛋糕易融，係咪應該要提返顧客無乾冰會融呢？佢依家完全係拎返大半個月前咁啱傾計提及過下嘅字眼尼當自己講過囉。落單嗰陣隻字不提！

佢仲要連蠟燭都可以漏，專業程度可想而知，我見銀色蠟燭咁靚，真係勁期待，然後最後拎返以前美心啲核突蠟燭出尼比我個fd吹啊陰公！然後佢賠個5蚊就當無事！？想問下我朋友18歲生日吹蠟燭許願係咪只值5蚊？仲要話唔緊要，自己盡心盡力，真係侮辱哂成個蛋糕行業。幾多錢都彌補唔到我比唔到個靚靚18歲生日蛋糕同蠟燭比我朋友嘅心靈創傷囉！無咗外表無咗蠟燭，個蛋糕再好食都無用啦！

有野問歡迎留言討論。網上大把靚靚蛋糕黃店，真係無必要幫襯佢囉！其實我只係想佢可以重新整一個或者賠半價，下次吸取教訓比客人揀加購乾冰啫，但佢竟然完全唔覺得自己有問題。

修理後的蛋糕:

買之前嘅對話:

買之後嘅對話:

一啲常識都無 柒左咪柒左囉
係都要搞到自己再柒啲

一睇蛋糕張圖 呢d cream款蛋糕都知一定要 乾冰

冰種都 唔掂

最欣賞話18歲要18份禮物
真係智撚障

仲有人地已經問咗你要唔要保溫加乾冰，你自己都話有保溫袋，人地都expect你會有雪種/保溫野
唔通人地用d乾冰綁住係個蛋糕外面出晒煙咁送俾你咩
自己柒咗就話人地黑店

柒完未夠 仲要開（2）

幫原po樓主手開姐

樓豬係咪以為自己係Elsa，夠晒冰

I mean 原po樓豬

有幾on9先會覺得只靠保溫袋係work
人地冇得單買乾冰又要比你屌

比人屌到1001

推

如果低智商可以拎政府補貼 之前嗰位樓主真係工都唔洗返就可以養哂佢一家幾廿口

Mon po mon得咁快呀
幾時上黎公開同間餅店道歉姐
po就識mon

仲係度消費64

屌我都笑左

黃店俾屎你都要食，唔好唱衰佢

睇到笑左

起到底有圖睇未

真係一睇到呢句就覺得成班女都係on9

好柒

好佩服個事主到咗呢一刻都仲係冥還不靈
好好地認錯等連登仔收手咪算
係都要嗌落去俾人電話轟炸同起底先安落
仲話咩開post預撚咗俾人屌
但打電話轟炸佢嘅人都應該俾人屌
唔理佢是咪第一日上連登
資料係佢岸鳩自己泄露出嚟所以最抵死嘅就係佢自己
同埋剃人頭者人亦剃其頭
特別係連登呢個道德高到不能再高嘅高地
不過得嗰18歲人應該都唔撚識呢啲嘢㗎喇

get lost la, on gau!

咁都開到（2）
算啦 一直推一直屌都無乜意義

咁都開到2

樓主仲搵人開啲假ac洗人地ig

仲未起到底
睇下係咪件豬閪八婆

見到咁多人屌你，我就放心了

推呀

補返條原Po link

係咪我真心膠定俾人服侍開，我記得去A1定Italian Tomato 買蛋糕佢真係會放一舊乾冰入個盒度

推到前樓主仆街先

Cls係有幾小學雞先會開假ac洗人地版 唔係原po樓主就一定係佢d fd

from 上 post

講真除咗你講嗰間出面有幾多間仲會放乾冰
正常都係得個盒咁俾你

而家好多靚D既蛋糕店都會喎
除非你仲買緊美心、性anna個D囉

買過小念頭 teahub呢啲黃店都無喎（好好食）
原來冇乾冰嗰啲蛋糕就係唔靚

溫馨提示樓豬
正正經經認次錯
唔係會俾連登仔追擊3.4.5.6.7.8.9.

先唔提Italian tomato係中資 我兩間以前都買過 冇乾冰 唯一比乾冰我就係haagan dazs既雪糕蛋糕 咩原來而家買普通蛋糕都咁好服務

黃店唔係大晒
不過 絲打連食既嘢都去ig訂好勇

一個咁既po都開到2

前樓主太年輕了吧

個樓主幾時換電話number
琴晚臨瞓睇到個po真係忍唔到笑

樓豬到而家仲喺IG屌人
18歲人啦 唔好咁肉尻酸啦

都唔知你咬乜春 睇路程時間架嘛
醒少少啦 俾人屌又唔順超

咁快推到第二個post

而家討論緊係咪好多普通嘅蛋糕店都會自動附送乾冰
請問關路程時間咩事？
我理性討論緊 係上面咬我話我買美心咋喎

咁咪睇用咩料囉靚嘅齋用fresh cream半粒鐘都捱唔到啦無乾冰 你未食過蛋糕？

重點
店主有問事主要唔要加錢買保溫袋及乾冰
係事主懶醒自備保溫袋但又無乾冰
而家啲保溫袋識自行製冷噤高科技嫁咩

所以咪要加乾冰囉
依家就係講緊係咪好多蛋糕店都會免費自動送乾冰
你知唔知討論緊啲咩㗎

佢乾冰錢計埋落蛋糕度遮 有乜話服唔服侍

咁我話你知唔係囉 起碼我識/買過嘅都係要加錢買埋

就算係所謂嘅送你估唔係係蛋糕度count你錢？

開到2

ne
唔撚識字㗎

所以我咪話多數買都係得個盒唔會送乾冰你想點

你估係咪打拼音？

收皮啦死黑警

幾驚1001就完咗
原樓豬仲未嬲完唔停得

開係飲食台推得好慢

支持繼續開po追呢啲𡃁妹要被人屌醒先得㗎

Zinnia Tong
推

仲有人幫佢開2鞭屍

推到Zinnia Tong身敗名裂
人人記得你係個無理取鬧嘅
白痴妹
白痴妹
白痴妹
白痴妹
白痴妹

你咁樣洗版式推法只會變垃圾POST,
由得佢間唔中慢慢比人推返上黎笑下仲好啦

18歲買蛋糕仲未識準備乾冰 唔係fresh cream都會加啦 自己唔想比45蚊結果溶左又係到屌黃店

弱智都上連登

原post 個樓主讀chem 讀到short 撚咗cream 蛋糕易溶都唔知讀乜撚野chem

樓主 自爆電話

絲打你好癲
咁都搵到

有冇人識on9妹zinnia tong知道佢咩料 睇佢咁on9低智應該唔會係讀緊大學

Google zinnia tong 就有
個名咁特別好易搵

開到2 ， 好 癲

冇舊同學爆料既 之前唔係用呢個名?

你去咗邊呀 Zinnia Tong

agree

原po樓豬上水未
要報人口失蹤喎今次